係打籃球會高 定因為高走去打籃球？

打籃球係唔會高